Nursing

Poly Nursing
Hku Nursing

點解？ 比少少解釋

點解冇 cu nursing

兩個比較完再諗下

推

攞Kongu 同poly比

大家畢業都係要做狗 揀間近自己既咪ok

但係poly nursing d 人話係香港 nunber one

說話唔係咁講

HKU nursing 就好重理論嘅，year 1 sem 2 先有practical 嘅嘢，而且聽講比起其他nursing 少
利申：升year 2 嘅 HKU nursing 小薯

why not cu

我意思係 有poly就唔洗考慮kougu
除非你想要個名

爭咩啊 讀醫咪唔撚洗煩囉

宜家就係諗緊 名好定係學科好
老實我唔會覺得hku nursing 會差poly好多
hku 假假地都係香港top 1
poly 係某d 學系勁 但係成日都比人話mk 大學
好煩

Dr 9
成車功課等你做呀

巴打改jupas個timeslot仲未完？

我細佬話poly nursing 香港霖巴溫
我全家都想佢讀hku所以想問下
我心諗hku nursing 都唔會好差姐
點解讀到hku 都唔讀呢？

邊間都有勁人同on9
既然讀出黎大家一樣都有牌 我就覺得要揀間鐘意的大學
大學五年唔係淨係讀nursing,ulife都重要

如果真係有人為左“自以為number 1“ 而揀poly, 都叻極有限 抵佢屈喺紅磡

夠分緊係hku
大學個名跟一世

如果比我揀
首先睇近唔近 揀間近既最實際
讀五年係個好長既時間 車程日日差半個鐘 計計埋埋都差好遠
近既話天地堂仲可以返屋企 有時專心唔到又易返學校温書

至於教學水準方面

雖然Poly nursing no 1
但更重要係睇有無求學之心
自己肯睇就自然識得多 唔肯學入邊間都無用
港大我就唔清楚 但Poly學習氣氛其實唔差

(不過依家升Year 4果批好騎呢 之前microbiology 考得差就集習cyber bully個教授 搞到收埋School head信 )

Practical方面 等到senior year報TUNS 日返夜返就熟架啦 長遠唔會有問題
講醒目既 通常護校既最醒 但個分別都唔大 大約係7同8.5既差距

講knowledge 我亦都唔覺得兩間會差得遠 兩間都咁出名 而且師資都唔會差
都係睇人》學校

不過暫時觀察 OU同TWC knowledge既通常好廢
同護校比可能仲差啲 應該係因為啲人本身懶

利申 當日分數高過既兩間UQ 但揀左PolyU 原因係夠近 同埋聲譽好啲
無後悔 但覺得揀港大都equally good

其實二間nursing都有千幾二千個實習時數，hku重理論唔代表實習唔掂囉，最後出到黎做唔做到野係睇人唔係睇學校，東華明愛出到黎未又係rn

不斷貶低港大真係笑而不語